1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

   # Відповідь

   Деструктуризація це синтаксис який дозволяє присвоїти масив або об'єкт відразу декільком змінним. Таким
   чином масиви і об'єкти розбивають на частини які ми можимо далі використовувати. Або за допомогою деструктуризації
   можемо створювати копії масивів чи об'єктів тільки з тими значеннями і змінними які нам потрібні.
   Також диструктуризація дозволяє об'єднувати масиви і об'єкти, додавати в них свої значення і ставити значення
   за замовчуванням. Це відбувається без використання якихось додаткових команд чи функцій.
